# Kačių Draugai viešbutis

Aš atidaryčiau Kačių Draugai – jaukus ir prabangus ypatingu skoniu viešbutis. Ten rasite modernią architektūrą, elegantiškus kambarius ir puikiai aptarnaujantį personalą. Jums nereikės gaminti patiems, viešbutyje būtų jaukus restoranas, stilingas baras, stoginė baseinas su nuostabiais vaizdais, ir, svarbiausia, galėsite atvykti su savo katėmis. Čia jums garantuota aukštos kokybės paslauga ir dėmesys jūsų pageidavimams (пожелания). Svarbu paminėti, apsistojimas viešbutyje bus labai brangus, bet viskas viešbutyje bus nemokama, įskaitant (включая) net katėms maistą ir katėms animatorius. Kačių Draugai – tai ramybės ir prabangos vieta, kur atidarydami duris rasite ypatingą patirtį (опыт).
